# Universal Converter
Свершилось! Мы не одни [во Вселенной](https://habr.com/ru/company/skbkontur/blog/518490/)!
Представители огромного числа внеземных цивилизаций разом вышли на контакт!
Нас интересует, как далеко они продвинулись в точных науках.
Однако, обменявшись базами научных статей и энциклопедий, мы столкнулись с проблемой,
что используется невообразимо большое количество систем единиц измерений даже в пределах одной цивилизации!

Теперь нам предстоит понять, сколько Бетельгейзских мйюдов в одном Земном метре
или сколько Земных литров вмещает один РасАльгетский йидом.

Предлагается помочь нашим друзьям-учёным и написать HTTP-сервис конвертации для всех единиц измерения.

## Правила конвертации
Учёные смогли частично составить правила конвертации между инопланетными единицами измерений
и предоставили его нам в формате [CSV](https://en.wikipedia.org/wiki/Comma-separated_values):
```csv
S,T,value
```
Здесь, `S` и `T` — единицы измерения, а `value` соответствует количеству `T` в одном `S`.

Пример файла:
```csv
м,см,100
мм,м,0.001
км,м,1000
час,мин,60
мин,с,60
```
В данном примере заданы 5 правил преобразования:
- `1 м = 100 см`
- `1 мм = 0.001 м`
- `1 км = 1000 м`
- `1 час = 60 мин`
- `1 мин = 60 с`

Путь до файла должен передаваться через аргументы при запуске HTTP-сервиса.

## Выражения для преобразования
Выражения записываются с использованием заданных в файле обозначений для единиц измерений,
используя только знаки умножения `*` и деления `/`.
При этом знак деления может использоваться не более одного раза и служит для записи обыкновенной дроби.

**Примечание.** Пробельные символы не учитываются.

Пример "безразмерная величина":
```text
(пустая строка)
```

Пример "метр":
```text
м
```

Пример "герц":
```text
1 / с
```

Пример "метр в секунду":
```text
м / с
```

Пример "ньютон"
```text
кг * м / с * с
```
Здесь `кг * м` - числитель, а `c * c` - знаменатель.

## API
Сервис должен предоставлять один метод `POST /convert` с JSON в теле запроса:
```json
{
 "from": "<выражение в исходных единицах измерения>",
 "to": "<выражение в единицах измерения, которые необходимо получить>"
}
```

Возможные варианты ответа:
- Код `400 Bad Request`, если в выражениях используются неизвестные единицы измерения
  (т.е. отсутствуют в предоставленном файле с правилами конвертации).
- Код `404 Not Found`, если невозможно осуществить такое преобразование
  (например, нельзя перевести метры в килограммы).
- Код `200 OK`, если преобразование возможно,
  а в теле ответа передать коэффициент преобразования в виде десятичной дроби с **15 значащими цифрами**.

Пример тела запроса:
```json
{
 "from": "м / с",
 "to":  "км / час"
}
```
И соответствующее тело ответа (предполагается, что CSV-файл взят из примера выше):
```text
3.6
```
Таким образом, сервис подтвердит возможность преобразования по следующей формуле:
```text
1 м / с = 3.6 км / час
```

## Примеры преобразований
В приведённых примерах используется следующий файл преобразований:
```csv
м,см,100
мм,м,0.001
км,м,1000
час,мин,60
мин,с,60
```

Сервис должен успешно осуществлять преобразования, соответствующие формулам:
```text
1 м = 3.6 км * с / час
```
```text
1 км / м = 1000
```

## Требования к оформлению решения
- Компиляция кода и его исполнение c использованием Java 11.
- Сборка сервиса при помощи Apache Maven командой `mvn package`.
- Сервис должен собираться в fat jar, т.е. все зависимости должны быть упакованы внутрь одного jar.
- Запуск сервиса осуществляется командой `java -jar universal-converter-1.0.0.jar /path/to/file.csv`,
  где `/path/to/file.csv` – путь до файла с правилами конвертации.
- Сервис должен принимать HTTP-запросы на стандартном порту (`80`).
- Исходный код соответствует [Java Code Conventions](https://www.oracle.com/technetwork/java/codeconventions-150003.pdf)
  и [Google Java Style Guide](https://google.github.io/styleguide/javaguide.html).

## Информация по тестированию
В файле с правилами конвертаций будет не более `1 000 000` различных правил конвертации,
а уникальных единиц измерения не более `200 000`.